馬體班矛材係咪要整傷曬皇全部球員

肉酸到..仲想光榮反盤

賤種蝗最無資格話人茅材

功夫足球

波都未睇過就唔好衝出黎柒啦

茅材害命

留意到班疤狗又唔訓通宵支持我鍠

收皮啦無人話下體唔茅 屌你賤種蝗自己唔撚係斯文卡斯米路拉莫斯料交打咁仲講到自己好好咁

邊個矛到咁先呀

朋友 多謝你捱夜支持我皇

係 仲要開中立區 是咪念表唔反我皇

代表

原來矛先之後就可以大條道理矛返人，明曬

癡撚線
比人又瘋狂鳩撞批頭都唔撚話得人矛
惡到呢

返中立佢啦 記住要中立呀 唔中立美斯斷腳

你屌人 人咪屌返你囉

好撚矛

雖然係都係同市死敵 但起碼踢親都君子之交
唔撚會似疤咁 已經咁勁都要成日做戲

比比條癡線佬啲舊債都未撚還 仲好意思話人茅

疤狗幾時空難

成隊人連埋卡斯米路啲新債一齊還
夠晒公平